正式宣布鐵血的孤兒是糞作

Y?

未睇牙

終極垃圾

seed 定 鐵血？